GME 掛單貼圖區 32857

個個show 單
到終結之日咪成個連登都係百萬富翁

together we win

Sofi既點算 市價500%頂
係咪到佢5分1價先set得 定我到時市價盤走？

3萬蚊咁少? 我睇27萬喎
買左90股，等2個月後揀九龍站上蓋定幾3層yoho town

32857

想問點解係睇32857 依個數字？

市值將超越apple

現價500%掛一股
等佢升到400%就改單

sofi掛唔到咁大 得9xx.x

收到 sir